不要散播惡言，PolyU一役是香港人的Dunkirk！

香港人係全球最高尚嘅民族，中共匪類嘍囉一堆不能相提並論。

離開Poly的手足，多謝你地奮不顧身。
堅守Poly的手足，多謝你地捨身成仁，要奮戰到底。
救手足嘅手足，多謝你地俾機會手足。

各位手足，你地大家都係最有勇有謀嘅人，都係香港兒女嘅驕傲！

唔好俾虛假消息同惡意渲染誤導。理大手足非常成功。啲曱甴無橋先威迫利誘。